［垃圾３］想出IWATCH4既你都要諗諗

我就用緊3台 岩岩走去問下3台支唔支援IWATCH4既 CELLULAR，佢答我公司未有相關消息

我dklm 每個月俾成2/3百蚊，現家想換隻新錶，萬一3台唔支援我咪企係到???

屌佢老母都on99，合約一到馬上轉會，屌佢老母垃圾３

apple watch下話，iwatch

iwatch
人地叫apple watch

以為巫師出4

Iwatch當然無消息啦

好簡單, 支援到s3 咪即係支援到s4 囉, 唔使諗到咁複雜, 但$78 4g plan 就唔得